奧巴馬黑材料

因為美國有13 million性罪犯

佢d皮膚可以做到黑材料

哈 講事實都可以話dispute
Twitter 真係好野